# Архитектура проекта

Каждый модуль оформлен в виде одного подключаемого файла lua содержащего один объект и его методы.


Сейчас проект включает в себя следующие модули
 * **states** - включает в себя служебные функции типа печати таблиц
 * **utils** - включает в себя служебные функции типа печати таблиц
 * **resources** - включает в себя функции загрузки и доступа к изображениям, звуку и шрифтам
 * **grid** - реализует отрисовку игрового поля и работу с камерой
 * **interface** - реализует отрисовку элементов интерфейса
 * **physics** - содержит высокоуровневые функция для работы с физикой
